當年巴打幫勇武派係車公求的簽

先易後難

麻煩大家追究拗斷人手仆街小柏林

鄭柏林準備留名青史 成為第二個朱經緯

義士加油

車公靈簽 第五十簽：上簽
簽文：困甚離家歲月長，失群孤雁正思量；馬牛不及終須及，縱事無方卻有方
解簽：先難後易，家宅安吉，自身平安，求財大吉
斷簽：家宅貧困，佔病拖延，自身忍耐，出入不吉，婚姻不合，離異，求財莫問，離鄉別井，欲歸不得，畜牲不如，後有轉機
家宅：平安大吉
出行：在途中
姻緣：不宜急進
行人：未動身
生育：註意調理
訴訟：可有和解之機
事業：成功在望
搬遷：遠居不宜
自身：需多思考
疾病：可痊愈
財運：先苦後甜

黃台仰

馬牛不及終須及
縱事無方卻有方

準到

你下年再求

套入依家環境好準喎

困甚離家歲月長，失群孤雁正思量
都好中

準到咁

我之前有睇返個post呀
有個巴打幫支那用塔羅占過，之前cap左圖

推 等識解簽兄弟姊妹入

縱事無方卻有方
呢個應到

有無人可以講白啲

困甚離家歲月長

見到堆預測已知神棍
任你老母up 地震死人可以spin到貪官害死更多人

行軍蟲饑荒

困甚離家歲月長，失群孤雁正思量；馬牛不及終須及，縱事無方卻有方

頭兩句係形容前因
勇武派離家，家係歸宿/理想/目標，離其家已久
苦苦思量，謀劃打算
後兩句係結果
馬牛即係非勇武派，或道向不同嘅群族，佢地最終都會與勇武派目標一致
縱事無方卻有方，簡單講就係be water，亂中有序

縱事無方卻有方 = 無大台領袖 運動decentralize

2018開始美中貿易戰 自招2020 2024

風水呢家野，啱聽就信，唔啱聽就唔好理啦